second up

其實second up同second low/third搵工有無分別

FG 有, 之後應該冇, 有INTERVIEWER就係講話見你2UP先見你